{
  "last week": "上周",
  "Next Exp Airdrop": "下一次经验值空投",
  "SoSo Exp will be airdropped to your account every Sunday": "SoSo Exp将于每周日空投至您的账户。 您可以通过邀请朋友、保持活跃、提供反馈以及链接您的 Google 或 Twitter 帐户来提高您的经验。",
  "Task": "任务",
  "Invite": "邀请",
  "Daily check-in": "每日签到",
  "Today": "今天",
  "1st day": "第一天",
  "2nd day": "第二天",
  "3rd day": "第三天",
  "4th day": "第四天",
  "5th day": "第五天",
  "6th day": "第六天",
  "7th day": "第七天",
  "Share news": "分享新闻",
  "Vote to Share 100,000 EXP": "投票瓜分100,000 EXP",
  "Vote to Share 100,000 EXP Tips": "每位SoSoValue用户将获得三次投票机会。若您所投的文章最终位列前三名，您将有资格参与瓜分100,000 SoSo EXP的大奖。",

  "Highest": "最高",
  "week": "周",
  "If your share links have enough clicks on that day, you will get 10exp": "如果您分享的链接当天获得足够的点击量，您将获得 10exp",
  "To complete": "去完成",
  "Install Desktop App": "安装桌面客户端",
  "Install Mobile App": "安装手机客户端",
  "Open Mobile Push": "打开手机推送",
  "Open SoSoValue notification for efficient": "打开SoSoValue通知提醒，随时随地，不错过有效信息。",
  "Connect Twitter": "连接 Twitter",
  "Connect Google": "连接 Google",
  "Go to share": "去分享",
  "Get": "获取",
  "Completed": "已完成",
  "Click to install Desktop App to device": "点击安装桌面应用到您的电脑，并确保至少登录并使用一次。（任务状态更新可能会有延迟）",
  "Click to install Mobile App to mobile": "点击安装桌面应用到您的移动设备，并确保至少登录并使用一次。（任务状态更新可能会有延迟）",
  "Connect Twitter with your  SoSoValue  account for one-click login": "连接Twitter到你的SoSoValue账号，实现一键登录",
  "Connect Google with your  SoSoValue  account for one-click login": "连接Google到你的SoSoValue账号，实现一键登录",
  "Referral Keys": "推荐码",
  "Referral Link": "推荐链接",
  "For each user who registers using your": "每个通过您的邀请码成功注册的用户，您和他都将额外获得20经验值邀请奖励，若此用户成功绑定了twitter或google，双方都将再获得20经验值奖励。此外，每个通过您的邀请码注册的用户，若达到V1等级，双方将获得额外的50经验值。（每周通过邀请行为获得的积分存在上限）。",
  "Accept an invitation": "接受邀请",
  "Enter Referral Key": "输入邀请码",
  "Confirm": "确认",
  "Never miss out": "避免错过消息",
  "Open Push": "开启推送",
  "Allow notification": "允许发送通知",
  "Congratulations! You have earned {0} EXP.": "恭喜！你获得了{0}EXP",
  "Access any news or research": "访问任何新闻或研究，分享链接或二维码图片。如果您的链接或二维码在同一天被点击或扫描超过3次，您将获得10 EXP！"
}
